Pixar彼思動畫頭三名你地會點排？

1.反斗奇兵3
2.超人特工隊
3.怪獸公司

反斗奇兵3格左咁多年先出
記得個時係戲院睇真係感動到仆街
安仔就好似同我成長一樣
格咁多年我地都長大了
同胡迪佢地講再見個下
其實第1同2集都好好睇
但講最震撼真係第三集

超人特工隊最深刻 以前細個有碟 喪反睇
下年出終於出第二集 等左好耐
無諗過佢會出返

怪獸公司就細個個時睇覺得好新奇
個世界觀好正 同埋毛毛同呀boo既感情
好想見到毛毛同大個左既呀boo相見

其實仲有套冷門作我幾鐘意
恐龍大時代
係戲院睇 覺得畫面靚到仆街
d花花草草 山林勁真
好多人話套野劇情一段 唔算有新意
但已經感動到我
細細粒好得意 見到主角成長

早期好多套都好好睇
第一一定揀 反斗奇兵3
第二，三真係揀唔到，夾硬揀會係up同inside out
夠大膽創新

1. wall e
2. up
3. inside out

1.Toy Story 3
2.Inside Out
3.Up

如果話Toy Story3既Ending係史上最強
咁Opening一定係Up排第一
至於Inside Out我鐘意佢個世界觀，夠哂破格

隔

inside out, 神作。
佢講情緒/人生好屈機。

1. Wall-e
2. Monster Inc
3. Finding Nemo

toy story 3
toy story 2
toy story 1

Toy story係咪唯一一套越後越正既三部曲

wall-e
一套男女主角無對白("wall-e~~~~"唔計)
都係可以表達到感情既動畫

1.inside out
2.超人
3.怪獸大學

遲啲套coco講死亡應該都喊到7彩

walle
inside out
toystory series

toy story
蟲蟲特工隊
騎呢大帝

up

其實真係好難揀
好多套都好好睇
但第一一定係toy story3

比大家重溫下 粵語版
係我第一次係戲院睇動畫差d睇到流馬尿既戲

5星級大鼠好似好高分
但睇個時仲未識諗野
係咪真係咁正？

到宜家都唔敢睇番up就係因為開場嗰段
個開頭根本係迫你喊到收唔到聲
唔刻意煽情但係又會睇到好感觸

一定係walle 無對白都可以咁好睇
第二 toys story 3
第三 up

最唔好睇係cars

第一只會係WALL E同TOY STORY3之爭
其他求撚奇

Cars 3其實都唔差既
佢想帶出既道理無以前嗰啲咁普通

有d想睇
但只係睇過car1 都唔係幾記得講咩

又有d想睇返

walle up 之後無

Up

第一一定係wall e

騎呢大帝黃子華配音好正 以前有碟煲左好多次

Wall e

wall e
the incredibles
shrek

其實可以數好多

蟲蟲特工隊，怪獸大學，沖天救兵

shrek 係dreamworks，overall我中意佢啲戲多過pixar

Up
Toys story 3
怪獸公司
最唔好睇一定係反斗車王

Ratatouille係我個人最中意嘅一套但咁多年都冇人講
跟住係WallE同超人特攻隊
不過有野想問
Toy Story我都睇過唔止一次
但一直唔明點解評價同人氣咁高

Wall-E 太沉重 個世界觀代入唔到

第一名一定係TOYSTORY 3

第2/3名 : INSIDEOUT WALLE

UP個OPENING係咪即係 之後人地改最後晚餐個段

TOY 3 UP INSIDE OUT WALL-E 位置不斷互換

魔戒

如果我揀都係
怪獸公司
Toy story 3
蟲蟲特攻隊

Toy story 1 2 3
3真係好癲，翻睇都會感動到

夢工場有邊套動畫可以同彼思鬥下

1. Monster inc
2. 五星級大鼠
3. Toy Story 1

我個人覺得megamind同how to train your dragon 非常好

Wall e 五星級大鼠

Wall E吸引到我買佢落黎收藏

agree, car1&2都係極度商業，出黎為左瘋狂出product，但3真係有用心搞過，如果上左年紀睇仲更加touch.... Pixar夠膽將一個成年，甚至老年既concept放左o係一套兒童向既電影上，只要稍為有dd bugs都已經可以兩邊不是人，票房插水
但估唔到真係超出預期

騎呢大帝唔係pixar

1. Up
2. Toy Story3
3. 五星級大鼠

1. toy story 3
2. wall e
3. up

how to train your dragon真係可以同Pixar鬥下...如果再執下d graphic
btw...咁耐都未出第三集既

超人特工隊
蟲蟲特工隊
五星級大鼠

岩岩check番第三集2019先上，屌好撚on9

一定係up
感動到
唔太煽情但真係諗起就眼濕濕

好難揀
inside out
Monster inc.
the incredibles
finding nemo
排名不分先後

1: wall e
2: toy story 3
3: coco

shrek夢工場架你老母
其實可以數好多
俾你數落去米奇老鼠都俾你數埋啦

中意邊間公司多啲睇人架姐
唔計大廠，反而angry bird套電影係最令我驚訝，背後既含義同政治意味好深刻
如果將個plot換做現實國家，你可能會以為佢係劇情片，如果將個故事直接講出嚟你都只會聯想到政治

但當你入到場，你只會feel到angry bird，小朋友睇得好開心，但背後又有啲野

wall-e up inside out

Cars 學honest trailers 話齋應該叫toys

怪獸公司
海底奇兵
蟲蟲特工隊

Coco巴打睇咗啦？

Cars 3同Toys story 3同其他片唔同層次，唔係一個完美結局，但好真實，會令人久久不能忘記。

被社會淘汰的你，不要想着努力就能重拾光輝，應該改變位置繼續發光發亮

邊度有UP可以睇返?

頭3無擺wall e係咩心態，我覺得wall e係繼千與千尋後最撚好睇嘅動畫電影

陳奕迅首七百年後係咪用wall e套野做靈感？

我真係好愛cars3 個種唔止係傳承 師徒既感情外 仲會見到犧牲，對下一代既付出 而且見到主角退場後個種少許的晞噓 但見到新一代第一次出埸萬眾期待個種感動 真係做過老師同父母既人會好有共鳴 只可以話覺得cars唔好睇既人一定冇睇過3！

1. Toy story 3 (其實三集都好鍾意）
2. Up
3. 怪獸公司

其實大部份Pixar 動畫都鍾意 好難排
有冇人睇左佢個展覽 覺得點

反斗
超人特工
玩轉老朋友
威e

個套恐龍題材好 但内容唔好

唔覺inside out好睇

Wall e inside out 大鼠

世界第一

1.Wall E (無可取代嘅第一，代入個世界真係好sad)
另外想問Eason首 七百年後 係咪跟住套戲寫

2.Up (淨睇開頭5分鐘已經值排第二，後面嗰段笑中有淚)

3.Finding Nemo(童年回憶，細個嗰陣最鍾意呢套，依加唔知佢好係邊但就係有一席位)

BTW,對反斗奇兵無咩特別嘅感覺

walle

不論講環保科技愛情都非常好
就算冇乜對白都有好深感受
仲要畫面同bgm都好聽

the incredible
up
toy story

1. wall e
2. inside out
3. up / toy story 3
老實講 呢4套無得輸啦

其實卡通片有時真係好講你細個睇個套係咩

1. Toy story 3
2. Inside out
3. 超人特工隊

我覺得inside out個idea係好特別
但係要發展做一套完整電影唔係好夠
如果係做短編應該會幾好睇
不過對小朋友嚟講已經夠得意
係未去到toy story 3 up cars 3 呢啲大人睇都會覺得好有體會既程度姐

Wall e
蟲蟲特攻隊
超人特攻隊

真係無睇三 一二都覺得麻麻 大家都話三好睇 好想睇番

成日都記得佢講 哇下 佢生樹葉阿

我同你感覺都比較似

不過我中意蟲蟲多過海底奇兵

你地講到Cars3咁正
搞到我想補返睇

其實我都唔識排第三，海底、蟲蟲、怪獸
呢三齣都係我嘅童年，細過得呢三齣嘅碟，重睇咗無數次

toy story 3個ending真係睇到我男人老狗流馬尿

睇嚟冇乜人記得brave
利申 冇睇過 睇公主不如睇番迪士尼

入嚟哩個post搞到好想全部Pixar動畫睇多次

1.Up
2.inside out
3. Monster u

睇完up真係唔敢睇第二次

當年好似仲細 睇walle 睇到恰眼訓 所以對呢套野冇乜印象
好睇既我覺得有
Up 唔敢睇開頭 太sad
Inside out好多幕新奇到我哇哇聲
The incredibles真係童年回憶
Toy story都好撚正
有冇人同我一樣一睇pixar就好撚有親切感 真係由幼稚園睇到大咁濟

Wall-E
Ratatouile
The Incredibles

1. Ratatouille
2. Inside out
3. Up

到依家都唔敢睇toy story 3

1. inside out 好鍾意佢嘅故事 特別係bing bong 犧牲左自己嗰陣
2. wall-e 個世界觀好正
3. up 好撚感動
pixar好多動畫都好好睇同好有深度 啲感動位真係會一路睇一路流馬尿

up係好睇 但唔係話最好睇
頭三套：
toy story 3
怪獸公司
wall.e

Pixar第一一定係反斗奇兵3 最後胡迪同安仔say goodbye嗰幕睇親都喊
第二三應該係up同怪獸公司 up最尾個阿伯睇到佢老婆本相簿嗰part 由本來間屋好陰暗變到最後彩色 好有印象
怪獸公司本來以為道門爛咗會見唔返細路女 點知最後毛毛開返道門 聽到細路女把聲嗰part都好正

怪獸公司
Toy Story

邊到有得睇返

1. wall e
2. wall e
3. wall e

wall e真係冇得輸
唔認得嗰下真係

買碟

Walle 配700年後 有代入感

Up 催淚 感人

應該都係嗰四套

1.Toy Story 3
2.Inside out
3.Wall E/Up唔識揀

1.toy story 第一二集最有童年回憶，第三集ending 超感動。佢第三集上映既時間根本就係安排好。等我地同安仔一齊成長再睇個ending 再諗返陪伴自己童年既玩具。姐係迫我喊姐
2.wall e 一套冇對白既卡通電影都可以令人感動到喊，神作
3.The Blue Umbrella 雖然係動畫短片，但都可以表達出愛情入邊兩個人既相遇係咁奇妙

片頭盞燈

認真，唔識排
但揀三套嘅話會係Up, Inside out同toy story
Up真係超好睇 由其配埋19moment首最後晚餐！

WALL E一定要有頭三

1. Wall-E
2. Up
3. Toy Story 3

Toy story 三集幾時睇都好好睇

咁多人排wall e 做第一 但好似冇乜見人討論過

估唔到都幾多人鍾意5星級大鼠
但我都係大路既
mon inc
finding nemo
toy story3

反斗奇兵3真係唔會輸
頭2集都好正 不過第3集成堆玩具放棄爭扎手拖手等跌落熔爐同安仔最尾一句good bye my fd真係好神 真戲院睇喊左

1.Toy Story 3
2.怪獸公司
3.Up/Wall E

樓主既排名同我一樣

1.Up
2.Monster,Inc.
3.Wall-E

當年係戲院睇Toys Story3見到安仔最後一次玩玩具同道別真係眼濕濕

而家我自己都想睇一次
上網應該好難搵種 諗緊好唔好買藍光

要揀一定揀toy story
情義結
第3集真係睇到流馬尿

係，當時無入戲院睇 之後睇番原來好好睇，
希望佢重出3D
買左OST同Bluray

Define Dancing.

勇敢傳說個巫婆有毛毛嘅雕像
有人話係阿boo

呢套未睇過

Zootopia算唔算？

唔算
唔係彼思動畫制作室

Up開頭mute左聲個一段真係世界級

小弟d碟 主要都係同小朋友睇
Finding Dory有鐵盒版不過已經買左

幾期待嚟緊套coco

Cars
由細睇到大

下個月先上

怪獸公司、Up、超人特工隊

ToyStory我都好鍾意 但個人比較鍾意上面三套嘅故事同創意性
至於inside out 我其實個故事好隔硬嚟 講到個𡃁妹好似精神分裂咁
當時出個陣 其實youtube一兩年前已經有一套短animation有相同concept 所以成日覺得哩套嘢係抄

brave其實個設定真係好好，同迪士尼d公主片既風格好唔同，中段有幾個位係好催淚，但成套戲太累贅

Wall E
Up
Toystory

完全同意 睇完覺得唔錯 但又冇咩觸動心靈嘅位

呢段好老套 起雞皮

Wall E!!!

題外話，Cars 1最悶，Cars 2有葛民輝carry，估唔到Cars 3超好睇，但冇阿葛要扣分

1. Up
2. Monster inc.
3. Toy story series

主要係hand sketches，圖，figures 同design concept 。當中可以見到有啲角色設計非常講究，無記錯pixar 大部分電影都有介紹過（唔肯定係咪全部）。展覽最尾有個位係比訪客畫畫，見到唔少人都好有心思畫到好靚。雖然展館唔係好大我一個鐘都無就行曬，都其實都做值得一去，而且門票又唔貴。最後仲有間souvenir shop可行睇下 不過啲預左貴

想睇car3 但又唔想睇返car1同2

反斗車王3
蟲蟲特工隊
米奇老鼠

今個星期開始有優先場喇

曾經有人講過pixar所有動畫都係同一個世界裡面只係時間唔同 有冇人可以講下
Btw 第一超人特攻隊 追逐戰果到好正 係水上面跑
第二wall E感動加埋七百年後冇得輸
第三toy story由細睇到大 第三集見到有d玩具唔見左都有d唔開心

Wall e同toy story一定有份

有冇人記得d卡通入面仲有pixar整既動畫短片，好記得有條係講個阿伯同自己捉棋，好正

超記得

仲有Burn-E，好好笑

令我諗番起自己細個都有幻想對象同自己玩
但大個左.. 就忘記左佢既存在
劇情套番落自己度, 真係好感觸

same
3套都喊到仆街又有唔同體會

1. Toy Story 3
2. Monsters
3. Ratatouille

1. wall e
2. inside out
3. toy story 3

其實 inside out 同 toy story 3 好難分 ,
inside out 入面同 ping pong 講拜拜果度, 同 toy story 3 結局不相伯仲, 人大左睇返真係喊出黎

Bing Bong 先啱, sorry

蟲蟲特攻隊

wall-e唔係比細路睇，真係太沉重，睇完好唔開心。 仲有一套唔記得係咪pix ,好似叫機械人7號，又係沉沒到爆，講人類死哂，只留返一堆機械同幾個有人類靈魂o既小機械人生存。

WALL E一定要有頭三
no doubt 不服來ague

柒左， no. 9 自係

不過唔記得係咪pix出品

呢套我都有得
講個博士分散自己靈魂落機械人到

1. Wall-E
2. Up
3. Toy Story 3

Wall-E 成套戲都感動到我

toy story 3

焚化爐果個位由驚到拖手，第一次睇果時sad 到
尾段 角色扮演學會放手又係

睇到眼濕濕

Toy story 3
Toy story 1/2
Monster, Inc.

Toy story 3
Monster Inc.
The Incredibles

pixar 展又返黎啦

inside out, toy story
前者就係人生哲理黎
岩大人睇唔係岩細路
後者真係陪左自己成個童年 最後好感動..
諗起以前玩過嘅玩具同好多回憶

inside out
第一次睇動畫睇到喊

上網搵極都無粵語
全部都無種
姐係比借口自己買藍光

130$ 左右，返睇十萬次，抵

toy story真係情義結黎
第一二集其實一段
但細個睇個時覺得好新奇 好入腦
到大個佢就出第三集
對我地90後黎講絕對係完美結局
不過好似話會有第四集

wall e
怪獸公司
五星級大鼠

其實聽到toy story 出4 ，有d唔開心

係咪google play到買？
我諗住買實體碟

係 覺得第三集咁完已經係最好
講黎講去都係話怕比人遺棄 小朋友會成長等等

我都係買實體碟
比較平
一手旺角德發，二手carosell

德發

發覺彼思d電影大個左睇返
反而覺得好睇左

我當三完結啦，安仔配音員都大過左啦
雖然寶妮都幾得意《唔記得係咪呢個名

但無咩wall-e

其實wall-e成個setting都好正，
axiom其實有唔同種類既robot，都有佢地自己既名同用途，
但成個展得勁少wall-e，
可以介紹吓唔同robot既設計同個名點黎

其實套套pixar既套路都一定有追逐，逃走，搵野
不過背後道理有共鳴

對上幾年前果次好多，可能主題不同

屌你樓主唔撚識字?

toys 3係好正
但點都比唔上toys1係細個比我既振撼
果個年代d細路第一套睇既3D動畫就係呢套,好難忘

反你老母

其實我到而家廿幾歲人都好撚鍾意入戲院睇動畫電影

我都覺 咁樣完左佢咪幾好

perfect end

衝天救兵

我覺得inside out最正係之後真係無人記得bing bong
有啲野唔記得左就等於唔再存在

不過都係覺得故事都係有少少老土

sor
返睇

唔敢睇多次

其實係搬屋太小事
講到個女仔有情緒病咁有dd唔通
不過成個設定都係好正 尾段睇到喊左

係
所以個fan made mv 勁match

Wall E屈機在兩個主角無對白都完美推進成個故事
仲好感人

識講野應該反而唔好睇

最鐘意toy story同wall e,
其次應該係蟲蟲 怪獸公司 海底總動員同inside out,
上面巴打講up 五星級大鼠 超人特攻隊,
睇完表示冇乜feel

第一一定係Wall-E
第二係Toy Story series
第三就是但

自己一個搭飛機
睇左頭段up忍唔住閂左
好驚俾其他人見到男人老狗睇卡通片睇到成面馬尿

如果佢地知道係up 應該會明白你

反斗奇兵
怪獸公司
海底奇兵

Lion king

係彼思既咩？

唔係

屌 搞清楚d戲係咪pixar先啦好嘛
史力加又有 獅子王又有

Wall E 咁深刻係因為冇對白
每個人可以跟返自己既感覺去補返句對白入去
所以好入心

Finding dory果度同父母重聚返好感人
個老豆話每日都去執d貝殼返等dory搵到去佢地屋企
之後個鏡頭放大到個車軚(屋企)果下
四方八面都有條貝殻路

但毛姐把聲實在太煩
扣左好多分

呢幕唔錯 搵日買返粵語版先
個時係飛機到睇 都覺得好好睇
不過太攰 專心唔到

英文版啦
有時英文版對話好聽過粵語
我試過睇戲睇中文版 有d對話係夾硬黎
英文版聽返係正常好多

呢一幕果下

粵語版dory好煩
個故事感覺冇第一集咁好睇
冇果種家人重逢團聚feel
可能dory搵返老豆老母就即刻去救nemo同Marlin搵到個情節好急咁

第二集係講McQueen 同Matter既朋友感情
同第一第三集冇乜關係
只可以講第二講左博士過左世有d突然

排名分先後
Wall e
Toy story3
超人特攻隊/海底奇兵

1. toy story系列
由細睇到大真係有情意結
特別係最後安仔有一下唔捨得俾胡迪Bonnie 但最後都放咗手嗰度真係睇到係戲院勁喊
因為呢套野令以前細個真係以為玩具係有生命 搞到我唔捨得扔玩具 到大少少唔多玩玩具時會有啲內疚拋棄咗佢地

2. 怪獸公司
題材好新穎
好記得係戲院睇有幕好似玩緊過山車咁好刺激

3. 超人特工隊
覺得啲角色嘅 interaction好似自己屋企人
終於期待到佢出第二集

其實真係套套都好好睇好難排

inside out bing pong犧牲自己嗰一幕又係喊到爆
唔係因為老土劇情 而係因為嗰一刻象徵住童年已經正式過去

wall e完全冇對白都咁正

up講佢兩公婆嗰啲情節 再加埋最後晚餐首歌

有巴打問點解頭三無威E
係因為套野我中一二個時睇
始終比我既感覺無我講個三套咁大
但會買藍光睇返

五星級大鼠 真係好正
戲名意思係法國雜燴
一道普通上唔到大枱嘅普通菜
同主角一樣 小小人物但能成就非凡
十分勵志
不過我會排係walle之後
walle 帶出意思更沉重

Wall e 前排明珠台重播第一次睇 神到癡撚線

Monster u 讀完書打緊工先買碟睇 覺得佢比印度套三傻更加有意思 而且佢係返轉頭出既前傳 呢個幾有趣

第三 都係toystory/inside out/up

題外話(我知唔係pixar)

前面有巴打提angry bird 真係識野 呢套好似唔係咩大公司出品 但佢奇葩程度有如今年game界既cuphead

成句都on9

Not everyone can become a great artist, but a great artist can come from anywhere.

Inside out我反而麻麻
Toy story, wall e, monsters inc

1.Up
2.Inside out
3.Wall-E

好多人話片頭10分鐘最感動
但我反而係睇到佢搵到本adventure book嘅時候會眼濕濕 尤其是睇到最後嗰句 簡直係將主角壓抑咗咁耐嘅情緒爆發出嚟
題外話 女朋友知道呢樣嘢 一模一樣整咗本我哋嘅adventure book 收到時忍唔住喊咗

coco係大陸上左映
好多人話係繼威e之後既神作

toy story3
up

1. UP 頭十分鐘
2. Wall E 整個概念
3. Toy Story 系列

我覺得大人睇都有體會喎
講緊每個人成長會失去一啲野 又會得到一啲野

就埋跌落火爐果度真係睇到想喊

第一一定係toy story3
安仔最後果幕我喊到收唔到聲 喊到我條頸起敏感

第二第三應該係wall e 同up並排
wall e個世界太正 又探討到人類既問題 又做到個令人心痛既氣氛
up剩係頭五分鐘已經夠神 唔洗講

樓主講既恐龍大時代我都好鍾意 可惜票房唔高 我記得係蝕錢添既

龍珠、火影、死亡筆記

題外話
COCO好好評價
好多影評人話好感動、會喊

到時帶定紙巾入場
而家仲未睇劇透
今次真係好期待
岩岩買左toy story3同up藍光